有冇人玩狼人面殺

油麻地定期搞（多數weekend）
玩法近似娛百百
新手高玩都歡迎
有興趣填form或留tg～

Push

人間有愛
我認你係好人

Avalon好玩好多

有諗過搞不過唔知有冇人想join一齊玩
狼人近來比較hit
巴打你玩開？

係呀周不時都同frd玩
我覺得比狼人出色嘅地方係無死亡出局 狼人一比人殺完就要等成場
Avalon即使你爆咗身份都仲可以不斷confuse好人
仲可以完場反殺

留個tg有機會一齊玩？
順手推下post先

收入場費？

成日睇娛百都冇機會玩

夾返場地錢

咁你係時候由觀眾進化成為玩家

諗起呢個

+tg?

有無人玩過一夜狼 覺得邊樣好玩d?

一夜狼感覺少啲野盤
同埋好似少啲操作可以玩到

新手想join

三國殺好啲

警長？ 預女獵守/白？

支那game無人屌？

自己有玩但驚冇人黎
搞嘅話可唔可以搵你join

會keep住轉玩唔同角色

狼兄弟 黑市板子好玩

娛百板 邊好玩
要玩玩正式

試過黑市比咗查驗預言家，查到2隻狼然後被咬殺冇遺言GG

請指教

可以，但油麻地對我住元朗好遠

為左三國殺你可以去到幾盡

我想問術語係咪完全同國語一樣？
（淨識睇娛百版）

Errr都係，冇所謂
聽得明咪ok😂😂😂

唔係冇所謂
如果廣東話版係同特定叫法 跟返足冇咁on9
我梗明聽得明就ok

睇唔明你講乜
你講緊邊啲術語？
MC就會跟足
其他人就控制唔到

Pushhhhh

推

玩開狼人口交

點玩架

笑撚左
其實真,愈熟愈會殺
男嘅死一定係佢條女做狼，相反都係

有興趣填form或留tg～

push

黎緊weekend都有局啊
填form或留tg啦～

場費幾錢？玩幾耐？

幾十
通常一個晏晝或者夜晚四五個鐘

想玩不過呢家時世都係等回落返先

有興趣

可以填form留定contact先
之後好啲再夾時間

填form或留tg啦～

Push
疫情好啲一齊玩

油麻地邊到我懷疑係我去開果到😂

咁你繼續去啦

LM划水發言

你或者你朋友係咪場主想R生意

填左

2021繼續殺🐺